袁爸爸 : 到美國推動定性中國共產黨為非法集團 , 等同對待阿蓋達成員般追殺共產黨員

如果成功 , 方便過任何制裁動議 , 換總統都未必咁易解除得到

剛剛睇直播，似乎傾得幾好。
真係當佢係伊朗咁打都未定

點得
中國係唔係普通中東恐怖分子，係全世界最大的黑社會

斬首行動

[↓↓港獨強心針↓↓][right]香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Decapitation

越講越變郭文貴條尻嗡佬咁

一個連惡安法/23條都可以接受嘅人

推動共產黨為非法組織

中共式中文成日做多左 袁爸留下返